成日要飛台灣 有咩優惠

我女朋友係台灣人
有咩優惠可以 照顧下我呢啲長期客人
我只係開左個長榮會員
但點賺最好

問agent

姐係上Skyscanner 果啲check啦

三送一

香港航空年票

講笑

搵份要飛台灣嘅工咪得